小弟今日生日，上黎乞句生日快樂

生日快樂呀巴打，唔好唔開心啦

生日快樂

咪玩啦 女仔洗乜乞
生日快樂呀巴打

連登有愛，生日快樂

生日快樂
唔洗要女啦

( Show Blocked User - 有村架純bb豬^_^ )

你個名